admin , 呢條友自推左一年post 都冇人理

可惜没如果

佢痴q咗線

...

精神有事個啲唔好刺激佢喇

一齊入去同佢傾下計

有冇咁好恆心呀 屌